星期日既集會係無意義

七區如果比夠你每區一萬人集會咁又點？
冇目標既話聚到咁多人都冇用

一萬人依個人數其實好足夠
只要我地be water
警隊根本就冇咁多警力去應付咁多人
但係好明顯既係我地欠缺目標
e.g.有冇咩建築物？ 好多人一齊做文宣工作？
去令到依個人數變成實際可見既成果

push

有冇咩明確目標可以做

唔係咩影響力都冇

push啊
推到每區都有野做

文宣咁多人一齊做試過未？

連儂地鐵車箱？

推

同我推